
                      Toda y verla en 3D no deja de ser una película meramente taquillera, de guión simple y previsible, y en la cual raramente se da por obvio q personajes de diferentes planetas hablen el mismo idioma (ingles por supuesto) y q existe un desfase espacio-tiempo dónde en un planeta sobradamente mas avanzado en el cual existen superpoderes y se puede viajar entre planetas, luego se desplacen a caballo, extraño no?
        
            